# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-07 15:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: build/lib/core/actions.py:24 core/actions.py:24
msgid "Clean translated content"
msgstr "清除已翻译的内容"

#: build/lib/core/actions.py:31 core/actions.py:31
msgid "Successfully cleaned translated content for selected feeds."
msgstr "成功清除翻译内容"

#: build/lib/core/actions.py:36 core/actions.py:36
msgid "Clean ai summary"
msgstr "清除 AI 摘要"

#: build/lib/core/actions.py:43 core/actions.py:43
msgid "Successfully cleaned ai summary for selected feeds."
msgstr "成功清除 AI 摘要"

#: build/lib/core/actions.py:48 core/actions.py:48
msgid "Clean filter results"
msgstr "清除过滤结果"

#: build/lib/core/actions.py:55 core/actions.py:55
msgid "Successfully cleaned all filter results for selected filters."
msgstr "成功清除过滤结果"

#: build/lib/core/actions.py:140 core/actions.py:144
msgid "Export selected original feeds as OPML"
msgstr "导出原始源为 OPML 文件"

#: build/lib/core/actions.py:151 core/actions.py:155
msgid "Export selected translated feeds as OPML"
msgstr "导出翻译源为 OPML 文件"

#: build/lib/core/actions.py:162 core/actions.py:166
msgid "Force update"
msgstr "强制更新"

#: build/lib/core/actions.py:176 core/actions.py:180
msgid "Recombine related feeds."
msgstr "重新合并关联的源"

#: build/lib/core/actions.py:192 core/actions.py:196
msgid "Batch modification"
msgstr "批量修改"

#: build/lib/core/views.py:89 core/views.py:106
msgid "Invalid OPML: Missing body element"
msgstr "无效的 OPML 文件：缺失 body 元素"

#: build/lib/core/views.py:114 core/views.py:131
msgid "OPML file imported successfully."
msgstr "OPML文件导入成功"

#: build/lib/core/views.py:116 core/views.py:133
#, python-brace-format
msgid "XML syntax error: {}"
msgstr ""

#: build/lib/core/views.py:119 core/views.py:136
msgid "Error importing OPML file: {}"
msgstr "OPML导入失败"

#: build/lib/core/views.py:122 core/views.py:139
msgid "Please upload a valid OPML file."
msgstr "请上传有效的OPML文件"

#: core/admin/admin_site.py:17
msgid "RSS Translator Admin"
msgstr "RSS翻译器管理后台"

#: core/admin/admin_site.py:18
msgid "RSS Translator"
msgstr "RSS翻译器"

#: core/admin/admin_site.py:19
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: core/admin/admin_site.py:90
msgid "Agents"
msgstr "助理"

#: core/admin/agent_admin.py:49 core/admin/digest_admin.py:189
#: core/admin/feed_admin.py:269 core/models/agent.py:25
#: core/models/digest.py:114 core/models/feed.py:186
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: core/admin/agent_admin.py:77
msgid "Model Information"
msgstr "模型信息"

#: core/admin/agent_admin.py:81
msgid "Prompts"
msgstr "提示词"

#: core/admin/agent_admin.py:91
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: core/admin/agent_admin.py:103
msgid "Max Tokens"
msgstr "最大代币数"

#: core/admin/digest_admin.py:18
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: core/admin/digest_admin.py:19
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: core/admin/digest_admin.py:20
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: core/admin/digest_admin.py:21
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: core/admin/digest_admin.py:22
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: core/admin/digest_admin.py:23
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: core/admin/digest_admin.py:24
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: core/admin/digest_admin.py:77 core/admin/digest_admin.py:244
#: core/models/digest.py:99
msgid "Publish Days"
msgstr "发布日"

#: core/admin/digest_admin.py:78
msgid "Select which days of the week this digest should be published"
msgstr "选择每周应发布此摘要的日期"

#: core/admin/digest_admin.py:86 core/forms/feed_form.py:60
#: core/forms/filter_form.py:40
msgid "Select a valid OpenAI agent..."
msgstr "选择一个有效的AI引擎"

#: core/admin/digest_admin.py:134
msgid "Basic Information"
msgstr "基础信息"

#: core/admin/digest_admin.py:143
msgid "Content Configuration"
msgstr "内容设置"

#: core/admin/digest_admin.py:150
msgid "Publishing Schedule"
msgstr "发布预约"

#: core/admin/digest_admin.py:155
msgid "Agent Configuration"
msgstr "助理设置"

#: core/admin/digest_admin.py:161 core/admin/digest_admin.py:181
#: core/admin/feed_admin.py:107
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: core/admin/digest_admin.py:203
msgid "URL"
msgstr ""

#: core/admin/digest_admin.py:212 core/models/digest.py:51
#: core/models/feed.py:155
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: core/admin/digest_admin.py:221 core/admin/feed_admin.py:319
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:94
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: core/admin/digest_admin.py:231 core/models/filter.py:47
msgid "AI Agent"
msgstr "AI助理"

#: core/admin/digest_admin.py:242
msgid "No agent assigned"
msgstr "没有分配AI助理"

#: core/admin/digest_admin.py:249
msgid "No days selected"
msgstr "没有选择天数"

#: core/admin/digest_admin.py:265
msgid "Generate selected Digests"
msgstr "生成日报"

#: core/admin/digest_admin.py:278
msgid "No active digests selected. Only active digests can be generated."
msgstr "没有选择启用的日报，只能生成已启用的日报"

#: core/admin/digest_admin.py:305
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate digest '{}': {}"
msgstr "{}日报生成失败{}"

#: core/admin/digest_admin.py:312
#, python-brace-format
msgid "Successfully started generation for {} digest(s)."
msgstr "开始生成{}日报"

#: core/admin/digest_admin.py:319
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate {} digest(s)."
msgstr "日报生成失败{}"

#: core/admin/digest_admin.py:341
#, python-brace-format
msgid "Digest '{}' created successfully. Generated immediately."
msgstr "{}日报创建成功，开始生成中"

#: core/admin/feed_admin.py:65
msgid "Feed Information"
msgstr "源信息"

#: core/admin/feed_admin.py:81
msgid "Content Processing"
msgstr "内容处理"

#: core/admin/feed_admin.py:97
msgid "Output Control"
msgstr "输出控制"

#: core/admin/feed_admin.py:209 core/forms/feed_form.py:29
#: core/models/feed.py:61 templates/admin/feed_batch_modify.html:13
msgid "Update Frequency"
msgstr "更新频率(分钟)"

#: core/admin/feed_admin.py:224 core/forms/feed_form.py:14
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:45
msgid "Translator"
msgstr "翻译器"

#: core/admin/feed_admin.py:228
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: core/admin/feed_admin.py:243
msgid "Fetch"
msgstr "获取"

#: core/admin/feed_admin.py:258
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: core/admin/feed_admin.py:262
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: core/admin/feed_admin.py:264
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: core/admin/feed_admin.py:266 core/models/feed.py:94
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:73
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: core/admin/feed_admin.py:283
msgid "Fetch Info"
msgstr "获取信息"

#: core/admin/feed_admin.py:291
msgid "Cost Info"
msgstr "花费信息"

#: core/admin/feed_admin.py:309 core/admin/tag_admin.py:28
#: core/models/feed.py:140 core/models/tag.py:16
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: core/admin/filter_admin.py:22
msgid "Filter Information"
msgstr "过滤器信息"

#: core/admin/filter_admin.py:32 core/admin/filter_admin.py:49
#: core/models/filter.py:35
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: core/admin/filter_admin.py:41
msgid "AI"
msgstr ""

#: core/admin/filter_admin.py:61
msgid "Tokens Info"
msgstr "Tokens信息"

#: core/forms/feed_form.py:13
msgid "Select a valid agent for translation"
msgstr "选择一个有效的翻译助理"

#: core/forms/feed_form.py:22
msgid "hourly"
msgstr "每小时"

#: core/forms/feed_form.py:23
msgid "daily"
msgstr "每天"

#: core/forms/feed_form.py:24
msgid "weekly"
msgstr "每周"

#: core/forms/feed_form.py:28
msgid "Select a valid update frequency"
msgstr "选择更新频率"

#: core/forms/feed_form.py:35 core/models/feed.py:92
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:63
msgid "Translate Title"
msgstr "翻译标题"

#: core/forms/feed_form.py:39 core/models/feed.py:93
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:68
msgid "Translate Content"
msgstr "翻译内容"

#: core/forms/feed_form.py:43
msgid "Generate Summary"
msgstr "生成摘要"

#: core/forms/feed_form.py:55
msgid "Select a valid agent..."
msgstr "选择一个有效的助理"

#: core/forms/feed_form.py:65
msgid "Optional, default use the feed title"
msgstr "可选，默认使用源标题"

#: core/forms/feed_form.py:71
msgid "Optional, default use the random slug"
msgstr "可选，默认随机生成"

#: core/forms/filter_form.py:11
msgid "Original Title"
msgstr "原始的标题"

#: core/forms/filter_form.py:12
msgid "Original Content"
msgstr "原始的内容"

#: core/forms/filter_form.py:13
msgid "Translated Title"
msgstr "翻译的标题"

#: core/forms/filter_form.py:14
msgid "Translated Content"
msgstr "翻译的内容"

#: core/forms/filter_form.py:31
msgid "Target Field"
msgstr "目标字段"

#: core/models/agent.py:21 core/models/digest.py:23 core/models/feed.py:14
#: core/models/filter.py:29 core/models/tag.py:9
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: core/models/agent.py:22
msgid "Valid"
msgstr "验证"

#: core/models/agent.py:68 core/models/agent.py:421
msgid "API Key"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:69
msgid "API URL"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:76
msgid "Title Translate Prompt"
msgstr "标题翻译提示词"

#: core/models/agent.py:79
msgid "Content Translate Prompt"
msgstr "内容翻译提示词"

#: core/models/agent.py:91
msgid "Rate Limit (RPM)"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:93
msgid "Maximum requests per minute (0 = no limit)"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:423
msgid "API URL(optional)"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:424
msgid "Proxy(optional)"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:505
msgid "API Key (if required)"
msgstr ""

#: core/models/agent.py:639
msgid "Request Interval(s)"
msgstr "请求间隔"

#: core/models/digest.py:24
msgid "Name of the digest (e.g., 'Tech Daily', 'Weekly Summary')"
msgstr "日报名称(比如：科技周刊)"

#: core/models/digest.py:31
msgid "Slug"
msgstr "URL别名"

#: core/models/digest.py:32
msgid "URL-friendly version of the name, auto-generated"
msgstr "URL别名，默认自动生成"

#: core/models/digest.py:37
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: core/models/digest.py:38
msgid "Optional description of what this digest covers"
msgstr "可选说明：本摘要涵盖的内容"

#: core/models/digest.py:42
msgid "Generation Status"
msgstr "生成状态"

#: core/models/digest.py:45
msgid "Whether the last generation was successful"
msgstr ""

#: core/models/digest.py:52
msgid ""
"Tags to include in this digest. Articles from feeds with these tags will be "
"processed"
msgstr "包含到日报的标签。所有拥有该标签的源将会被处理"

#: core/models/digest.py:59
msgid "AI Summarizer"
msgstr "AI摘要器"

#: core/models/digest.py:60
msgid ""
"OpenAI agent to use for generating digest content (only valid agents are "
"shown)"
msgstr ""

#: core/models/digest.py:65
msgid "Days Range"
msgstr "天数范围"

#: core/models/digest.py:66
msgid ""
"Number of days to look back for articles (1 = today only, 7 = past week)"
msgstr "文章回溯天数(1 = 仅限今日，7 = 过去一周)"

#: core/models/digest.py:74 templates/admin/feed_batch_modify.html:27
msgid "Target Language"
msgstr "目标语言"

#: core/models/digest.py:75
msgid "Language of the generated digest output"
msgstr ""

#: core/models/digest.py:80
msgid "Prompt"
msgstr "提示词"

#: core/models/digest.py:81
#, python-brace-format
msgid ""
"AI prompt for generating digest content. Use {digest_name}, {date}, "
"{target_language} as placeholders"
msgstr "用于生成摘要内容的AI提示词。使用{digest_name}、{date}、{target_language}作为占位符。"

#: core/models/digest.py:86
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: core/models/digest.py:87
msgid "Whether this digest should be automatically generated"
msgstr "是否应自动生成此摘要"

#: core/models/digest.py:93
msgid "Last Generated"
msgstr "最后生成日期"

#: core/models/digest.py:94
msgid "When this digest was last generated"
msgstr ""

#: core/models/digest.py:100
msgid "Days of week to publish (e.g., ['monday', 'tuesday', 'friday'])"
msgstr "发布日期（例如：[‘星期一’, ‘星期二’, ‘星期五’]）"

#: core/models/digest.py:105
msgid "Created At"
msgstr "创建日期"

#: core/models/digest.py:110
msgid "Updated At"
msgstr "更新日期"

#: core/models/digest.py:118
msgid "Log for the digest, useful for debugging"
msgstr "日志，用于调试"

#: core/models/digest.py:121 core/models/feed.py:158 core/models/filter.py:85
#: core/models/tag.py:25
msgid "Tokens Cost"
msgstr "花费Token数"

#: core/models/digest.py:124
msgid "Digest"
msgstr "简报"

#: core/models/digest.py:125
msgid "Digests"
msgstr "简报"

#: core/models/entry.py:26
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: core/models/entry.py:27
msgid "Entries"
msgstr "条目"

#: core/models/feed.py:17
msgid "Subtitle"
msgstr "子标题"

#: core/models/feed.py:20 core/models/tag.py:20
msgid "URL Slug"
msgstr "URL别名"

#: core/models/feed.py:27
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: core/models/feed.py:32
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: core/models/feed.py:38 core/models/feed.py:87
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: core/models/feed.py:44
msgid "Pubdate"
msgstr "发布日期"

#: core/models/feed.py:49
msgid "Updated"
msgstr "更新日期"

#: core/models/feed.py:53
msgid "Feed URL"
msgstr "订阅链接"

#: core/models/feed.py:55
msgid "Fetch Status"
msgstr "订阅状态"

#: core/models/feed.py:63
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: core/models/feed.py:66 templates/admin/feed_batch_modify.html:22
msgid "Max Posts"
msgstr "最大条目"

#: core/models/feed.py:68
msgid "Max number of posts to be fetched"
msgstr "要获取的最大条目数"

#: core/models/feed.py:72 templates/admin/feed_batch_modify.html:89
msgid "Fetch Original Article"
msgstr "获取全文"

#: core/models/feed.py:74
msgid "Fetch original article from the website."
msgstr "从原网站获取全文"

#: core/models/feed.py:78 templates/admin/feed_batch_modify.html:40
msgid "Only Translation"
msgstr "仅译文"

#: core/models/feed.py:79 templates/admin/feed_batch_modify.html:41
msgid "Translation | Original"
msgstr "译文 | 原文"

#: core/models/feed.py:80 templates/admin/feed_batch_modify.html:42
msgid "Original | Translation"
msgstr "原文 | 译文"

#: core/models/feed.py:83 templates/admin/feed_batch_modify.html:36
msgid "Translation Display"
msgstr "译文显示"

#: core/models/feed.py:97
msgid "Translation Status"
msgstr "翻译状态"

#: core/models/feed.py:122 templates/admin/feed_batch_modify.html:54
msgid "Summarizer"
msgstr "摘要器"

#: core/models/feed.py:123
msgid "Select a valid OpenAI agent for summarization"
msgstr "选择一个有效的AI助理用于摘要"

#: core/models/feed.py:127 templates/admin/feed_batch_modify.html:78
msgid "Summary Detail"
msgstr "摘要细粒度"

#: core/models/feed.py:133
msgid ""
"Level of detail of summaries of longer articles. 0: Normal, 1: Most detailed "
"(cost more tokens)"
msgstr "较长文章摘要的详细程度。0：正常，1：最详细(花费更多token)"

#: core/models/feed.py:141
msgid "Filters to apply to the feed entries"
msgstr "过滤文章内容"

#: core/models/feed.py:145 templates/admin/feed_batch_modify.html:83
msgid "Addtional Prompt"
msgstr "额外的提示词"

#: core/models/feed.py:149
msgid "Addtional Prompt for translation and summary"
msgstr "用于AI翻译和摘要"

#: core/models/feed.py:159
msgid "Characters Cost"
msgstr "花费字符数"

#: core/models/feed.py:162
msgid "Last translate"
msgstr "最后翻译"

#: core/models/feed.py:166
msgid "Last time the feed was translated"
msgstr "最后翻译的时间"

#: core/models/feed.py:170
msgid "Last Fetch(UTC)"
msgstr "最后获取(UTC)"

#: core/models/feed.py:175
msgid "Last time the feed was fetched"
msgstr "最后获取订阅源的时间"

#: core/models/feed.py:190
msgid "Log for the feed, useful for debugging"
msgstr "日志，用于调试"

#: core/models/feed.py:197
msgid "Feed"
msgstr "源"

#: core/models/feed.py:198
msgid "Feeds"
msgstr "源"

#: core/models/filter.py:16
msgid "Include - Only show items containing these keywords"
msgstr "包含 - 只显示包含这些关键词的条目"

#: core/models/filter.py:17
msgid "Exclude - Hide items containing these keywords"
msgstr "排除 - 隐藏包含这些关键词的条目"

#: core/models/filter.py:23
msgid "Keyword Only"
msgstr "仅关键词"

#: core/models/filter.py:24
msgid "AI Only"
msgstr "仅AI"

#: core/models/filter.py:25
msgid "Both Keyword and AI (First Keyword, then AI)"
msgstr "先关键词再AI"

#: core/models/filter.py:37
msgid "Keywords to filter entries. "
msgstr "用于过滤的关键词"

#: core/models/filter.py:48

msgid "Select a valid OpenAI agent for filtering"
msgstr "选择一个有效的AI助理用于过滤"

#: core/models/filter.py:51
msgid "Filter Prompt"
msgstr "过滤提示词"

#: core/models/filter.py:58
msgid "Filter Method"
msgstr "过滤方式"

#: core/models/filter.py:61
msgid "Choose which filtering method to apply"
msgstr "选择一个过滤方式"

#: core/models/filter.py:66
msgid "Action to take on matching keywords."
msgstr "匹配关键词的动作"

#: core/models/filter.py:91 core/models/filter.py:92
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: core/models/filter.py:254
msgid "Passed Filter"
msgstr ""

#: core/models/tag.py:28
msgid "Last updated"
msgstr "更新日期"

#: templates/admin/agent_add.html:4
msgid "Which service provider you want to add?"
msgstr "您想添加哪个服务提供商？"

#: templates/admin/core/feed/change_list.html:14
msgid "Import OPML"
msgstr "导入OPML"

#: templates/admin/core/feed/change_list.html:18
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/admin/feed_batch_modify.html:14
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:23
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:28
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:37
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:46
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:55
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:64
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:69
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:74
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:79
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:84
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:90
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:95
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:104
msgid " Keep Original"
msgstr " 保持原设置"

#: templates/admin/feed_batch_modify.html:15
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:24
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:29
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:38
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:47
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:56
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:80
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:85
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:96
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:105
msgid " Change to "
msgstr "修改为"

#: templates/admin/feed_batch_modify.html:65
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:70
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:75
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:91
msgid " Enable"
msgstr " 启用"

#: templates/admin/feed_batch_modify.html:66
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:71
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:76
#: templates/admin/feed_batch_modify.html:92
msgid " Disable"
msgstr " 禁用"

#: templates/admin/feed_batch_modify.html:103
msgid "filter"
msgstr "过滤器"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "Translation Options"
#~ msgstr "翻译选项"

#~ msgid "Translated Status"
#~ msgstr "翻译状态"

#~ msgid "Translated Feed"
#~ msgstr "翻译源"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Enter a category string"
#~ msgstr "输入类别"

#~ msgid "Best Quality"
#~ msgstr "最佳质量"

#~ msgid "category"
#~ msgstr "类别"

#~ msgid "Create Digest"
#~ msgstr "创建简报"

#~ msgid "Original_Title"
#~ msgstr "获取全文"

#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "一"

#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "二"

#~ msgid "We"
#~ msgstr "三"

#~ msgid "Th"
#~ msgstr "四"

#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "五"

#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "六"

#~ msgid "Su"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Reporter"
#~ msgstr "报告器"

#~ msgid "Report Name"
#~ msgstr "报告名称"

#~ msgid "Custom prompt for generating AI summaries report"
#~ msgstr "自定义生成摘要报告的提示词"

#~ msgid "Number of days to fetch entries from related feeds for the report"
#~ msgstr "获取指定天数内的条目"

#~ msgid "Total tokens used for AI summaries in this report"
#~ msgstr "本报告中 AI 摘要所用代币总数"
